係facebook睇到條香港打交片

有無人幫手

廢老大作戰

打到咁都和解真係奇怪

我只聽到渣佢砌佢
同乜鬼野哥吊威

事後已報警處理。但警員提意和解

今時今日仲有唔識字廢老

一定係劣質新移民

分分鐘佢黎香港仲耐過你

廢老齊打交

咁樣都和解 應該有上半段